屌喇星又話tvb冇人睇，lily今晚推左5個1001 po

viutv就真係冇人睇啦

我有睇

堅不堅牙，2021年仲有人睇viutv

Viutv得一部份連登仔睇

想問下全民做星決賽推左幾多個？

tvb話係最多年青人睇嘅電視台 呢句嘢真係冇錯

大部分連登仔都係睇tvb都係既，tvb都似黃

有睇

抗爭已完，一早可以睇返TVB啦，d藍店都排晒隊

堅唔堅呀，2021 年仲有人懷疑我無睇viutv

lily咁多人block都推到5個1001喎

無睇, 無推PO
會唔會係班五毛自己推

連登＝主流年青人＝愛睇tvb

D 反TVB

又po 屎又po on9 野

好難撐落去

點睇我搶埋messi份工

入去見到林鄭

tvb 一陣推左5個

唔會咁多5毛掛

你話viutv無人睇啊嘛 九唔搭八

勁好睇，今晚勁有話題性

除左黑哨無野輸啦tvb

改變到viu推左2百幾個？

計收視啦傻閪

bot推推完又唔撚識，一個都up唔出名